有冇人入黎講下Blur & Oasis

首先俾條片大家睇
我睇佢兩個一齊唱歌睇到我不自覺地係度笑

兩隊legend
利申我係Blur fans

so give me coffee & TV
History

每次好唔開心個陣 一聽tender
就有種比人擁抱既感覺

鐘意Blur又同時鐘意Suede 會否太矛盾

唔會，我鐘意大部分britpop, 有好歌就得

近來係咁loop Tracy Jack

唔會，在我而言，鐘意英倫搖滾都唔會討厭佢兩隊，佢地既rival只係為佢地添上更傳奇色彩

我會更唔開心

fuck off

“Don’t go away, say what you say,
say that you’ll stay,
forever and a day,
in the time of my life”

The Verve, Suede個堆都好正

Love both

90年代鬥到你死我活，到今時今日竟然會同台唱歌 btw 仲差liam

報紙炒作啫
liam就收皮啦，爛聲

真係好特別既一件事，兩邊既fans睇到應該都會好開心

pulp,suede>>>>>>>>>>blur,oasis

Liam把聲好似都好返
不過比起以前都係差一大截

oasis勁多歌都係抄

利申:radiohead = blur = muse > all > oasis
雖然都會聽部分oasis

例如邊D係抄 想知

google